阿狗又出養和b條垃圾，等輸啦onlun9

垃圾養和b
睇死你又抽筋盆球，毫無建樹

垃圾